審計員說，該機構一直在操縱她的工作，誤導公眾。 晨報:Oceanside重啟頂級警察搜索，聖地亞哥之聲，2020年9月14日，聖地亞哥之聲 
 他對2019年3月6日的聽證會提出了同樣的指控——她重複了這個數字，再次誤導了議員。 如何理解國土安全部舉報人令人震驚的投訴|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 當然，政客們總是撒謊和誤導公眾。 RNC武器化疲憊Zack Beauchamp | 2020年8月28日|Vox 
 它最後作了以下四個陳述，這些陳述都是具有誤導性或不正確的。 巴里奧斯對他的開支調查做出可疑的聲明，傑西·馬克斯，2020年8月25日，聖地亞哥之聲 
 聯合創始人查爾斯·布芬和馬克斯·列文指控首席執行官馬修·佩爾蒂耶欺詐，稱佩爾蒂耶在公司價值上誤導了他們，導致布芬和列文各自以22,002美元的價格出售了10%的公司股份。 保羅·瑞安跳上SPAC的火車，Lucinda Shen, 2020年8月21日 
 如果優步真的誤導了客戶，它當然應該承擔責任。 為什麼“進步人士”想要取締Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 這部電影的營銷目的是故意誤導觀眾，使他們相信它是根據真實故事改編的。 這就是為什麼你最喜歡的恐怖片如此左翼|Asawin Suebsaeng | 2014年10月31日|每日野獸 
 州長絕不打算誤導治安官或任何人。 科羅拉多州州長為何抨擊自己的控槍法? David Freedlander | 2014年6月20日|DAILY BEAST 
 它還可能誤導人們對什麼問題是最緊迫的。 Somaly Mam和對受害人的崇拜Amanda Marcotte | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 “我不是想誤導法庭，夫人，”迪克森回答說。 皮斯托瑞斯辯護的主要證人凱利·貝羅爾德的災難性轉變，2014年4月17日 
 老謀深計的看門人用盡了他所知道的一切辦法，試圖誤導追捕他的人; 但他們死死纏著他不放。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 相當驚人的是，老化的鱗狀細胞傾向於保留紅色染色，這種細胞的碎片可能會誤導粗心的人。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當負責任的報紙故意誤導公眾時，還能指望什麼呢? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 關於Uriseptin成分的陳述是錯誤的，似乎是有意誤導醫生。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種 
 它只會誤導和迷惑人，大部分文獻只是一堆不準確和迷惑人的陳述。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種